中國應該要係世界杯期間入侵北韓，搶番幾個邊境城市

效法俄羅斯2008奧運期間入侵格魯吉亞

屌呀

樓主nb!
我的國!

仲要棋王一路睇波，一路同隔離講自己有幾勁